{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69955&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주도두다펜션"
    },
    "text": "トドゥダペンションは、色とりどりのトドゥ洞虹海岸道路とその周辺にある感性フォトゾーンに会うことができるペンションです。 客室はビームプロジェクトとセットトップボックスを通じてテレビ視聴と映画鑑賞が可能であり、トドゥダ体験船釣りも一緒に運営しています。 ペンションには電気自動車の充電器も備えられています。 近くには虹の海岸道路があり、防疫措置も実施されています。 ある食べ物は禁止されていますが、調理が可能な施設もあります。 入退室時間は柔軟に調節でき、駐車も可能です。 客室内ではテレビ視聴が可能なビームプロジェクトだけでなく、様々なサービスも提供されています。 人数超過や肉類、天ぷら類、魚類調理、ペット出入り、未成年者の同行は制限されており、火災危険物質使用、ゴミ処理などの指針にも従わなければなりません。 一部の客室では、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "トドゥダペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "トドゥダペンションは、色とりどりのトドゥ洞虹海岸道路とその周辺にある感性フォトゾーンに会うことができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "客室ではビームプロジェクトとセットトップボックスを通じてテレビ視聴と映画鑑賞が可能です。"
        },
        {
            "question": "トドゥダ体験船釣りは利用できますか？",
            "answer": "はい、トドゥダペンションではトドゥダ体験船釣りも一緒に運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには電気自動車の充電器がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには電気自動車の充電器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには虹の海岸道路があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは防疫措置も実施されています。"
        },
        {
            "question": "料理ができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、調理が可能な施設もあります。"
        },
        {
            "question": "何か制限事項はありますか？",
            "answer": "人数超過や肉類、天ぷら類、魚類調理、ペット出入り、未成年者の同行は制限されており、火災危険物質使用、ゴミ処理などの指針にも従わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間はどのように調節できますか？",
            "answer": "入退室時間は柔軟に調節できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "客室内ではテレビ視聴が可能なビームプロジェクトだけでなく、様々なサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変わりますか？",
            "answer": "一部の客室では、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 440
    }
}